屌你班撚樣藍絲

人地示威好地地冇搞著你
十個有九個都係廢佬樣
肯撚定個個都死窮鬼
為左個幾千一百扮愛國愛黨比人打到傻
到頭來咪又係愛大陸雞多過愛國
要清都係清班垃圾廢佬先
冇野做係到收錢做架兩
抵撚死

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。